香港搞電莖其實有咩唔好？

其實你地盲屌同d食古不化既廢老有咩分別？

呢個年代生活係香港呢個地方已經夠可悲
窮得只剩金融地產
後生冇父干買唔起樓
一般既工種朝9晚6仲要ot冇補水好似應該咁

電莖而家創造另類就業機會，娛樂消遣，潮流話題
搞得起既話可以係呢個地方謀出另一條路

其實我幾瞳景當年韓仔有電視台專做直播星海爭霸1既比賽節目

不過香港就

其實我都唔明啲連登仔點解要反

亞視好似以前都有電視節目介紹遊戲/打機，當然製作質素唔高

果陣始終唔興
一隻手掌拍唔響

咁搞電莖有咩好
你班電莖損手腳踏實地揾份跟車做算啦
收工放假打下機咪算囉

做電莖損手就唔腳踏實地
做跟車就好腳踏實地

利申左先：
我只係一個普通打工仔
玩dota2 唔玩弱智Lol

淨係咁已經夠弱智。

會唔會有個踢波嘅話打籃球嘅人弱智吖？

肉莖得唔得

香港係搞唔起
不過連登仔係乜鳩都踩架啦

去過波台未

果陣有請啲小朋友上去打機,幾得意
尤其睇住啲細路勁新手,打得好廢,輸得好慘,都強顏歡笑

第一句不能再認同更多

憧憬

Thx for your correction

一個社會多元發展點都係好事

電競要搞得起唔係靠政府資助，因為政府掂邊樣死邊樣。

反而係要靠賭博，外圍，洗黑錢，引入大量不來歷既資金， 先可以發圍。

所以應該推動電競博彩，賭博合法化。

柒夠未呀你班電莖撚

香港啲大粒野心諗 香港咁多廢青走晒去電莖遲啲重得了嘅 梗係唔搞啦

啱
你試下馬會有得賭LOL 星海 街霸
我賭撚到佢傻

反咗咪紅

有穩定收入咪叫腳踏實地囉
電莖損手底薪幾多呀
週圍都有人請電莖損手

如果個電莖損手係公司請既就一定月薪制架喎
比賽羸到會再同公司分獎金
好似係

當然都會有一堆野人自己參賽啦

始終傳統上"打機 "比人唔好感覺，仲要去到專業，攪大賽響香港發展係好困難架事，需知道呢樣野確實令到好多人太沉迷，甚至浪費左人生最黃金架時間…相信普遍社會並不會太認同去攪呢面發展

反而如果去開發遊戲則是兩回事